{
  "Address": "地址",
  "Amount": "数量",
  "Assets": "资产",
  "Attention": "注意",
  "Available balance: {{balance}}": "可用余额 {{balance}}",
  "Cancel": "取消",
  "Claim Failed": "领取失败",
  "Close": "关闭",
  "Confirm to transfer": "确认转账",
  "Confirm": "确定",
  "Connect Wallet": "连接钱包",
  "Connect to {{type}} address": "连接到{{type}}地址",
  "Copied": "已复制到剪切板",
  "Copy address": "复制地址",
  "DVM Guide": "了解 DVM",
  "DVM smart contract": "DVM 智能合约",
  "DVM": "DVM",
  "Destination address": "收款地址",
  "Disconnect": "断开连接",
  "Explorer": "浏览器",
  "Extrinsic Failed": "交易失败",
  "Extrinsic Submitted": "交易成功",
  "From": "从",
  "How to create?": "如何创建？",
  "How to use?": "如何使用？",
  "I am trying to transfer from 「{{network}} {{fromAccountType}} address 」to 「{{network}} {{toAccountType}} address」.": "我正在尝试从「{{network}} {{fromAccountType}}地址」划转到「{{network}} {{toAccountType}} 地址」",
  "I have confirmed that the address above is not an exchange address or cloud wallet address.": "我已确认上述地址不是交易所地址或云钱包地址",
  "I have confirmed that the「{{network}} {{toAccountType}} address」{{toAccount}}": "我已经确认「{{network}} {{toAccountType}}地址」: {{toAccount}} 是安全且可用的",
  "Incorrect network": "网络错误",
  "Input error Please input a smart address in 0x format or SS58 format": "地址输入错误：请输入 0x 格式或 SS58 格式的智能地址",
  "Network mismatch, you can switch network manually in metamask or do it automatically by clicking the button below": "网络不匹配，你可以在 Metamask 中手动切换网络，或点击下方按钮自动完成切换",
  "Next": "下一步",
  "No Data": "暂无数据",
  "Payment address and destination address cannot be the same": "收款地址和付款地址不能相同",
  "Pending": "等待确认",
  "Please claim in smart address": "需要在智能账户中领取",
  "Please enter the destination address": "请输入收款地址",
  "Please enter the transfer value": "请输入数量",
  "Please make sure you have entered the correct {{type}} address. Entering wrong address will cause asset loss and cannot be recovered!": "请确保您输入了正确的{{type}}地址，因地址输入错误导致的损失将无法找回！",
  "Please switch network in Metamask": "请在 metamask 中切换网络",
  "Receive": "领取",
  "Select the address to connect": "选择地址",
  "Switch Network": "更换钱包",
  "Switch to smart address": "更改为智能地址",
  "Switch to {{network}}": "切换至 {{network}} 网络",
  "Switch to {{type}} address": "切换到{{type}}地址",
  "The address is wrong, please fill in a substrate address of the {{network}} network.": "地址错误，请填写一个 {{network}} 网络的substrate地址",
  "The smart address you entered is in SS58 format, and its corresponding 0x format is {{equalToDvmAddress}} ": "您输入的智能地址为 SS58 格式，对应的 0x 格式地址是：{{equalToDvmAddress}}",
  "The value entered must be greater than 0 and less than or equal to the maximum available value": "输入值需大于0，且小于等于最大可用额度",
  "To": "到",
  "Transfer Confirm": "转换确认",
  "Transfer History": "历史记录",
  "Unable to connect to {{type}} network.": "连接到{{type}}网络时发生错误",
  "Use another Substrate address": "更改为其它的 Substrate 地址",
  "Use another {{type}} address": "使用其它{{type}}地址",
  "View in Subscan": "在 Subscan 中查看",
  "View more": "查看更多",
  "Waiting for sign": "等待授权",
  "Wallet": "钱包",
  "Wormhole": "虫洞",
  "You are trying to switch the network to {{type}} network. The current network will be disconnected after switched.": "确定要切换到 {{type}} 网络吗？切换成功后当前地址将会断开连接",
  "You are trying to transfer from {{type}} address, please authorize in the extension.": "您正在尝试从{{type}}账户转账，请在钱包插件中授权",
  "You have {{amount}} {{ktonName}} to claim": "您有 {{amount}} {{ktonName}} 待领取",
  "You haven’t created an address yet, please create a address first.": "你还没有创建地址，请先创建一个吧",
  "crab": "Crab",
  "darwinia": "Darwinia",
  "pangolin": "Pangolin",
  "Crab Mainnet": "Crab 主网",
  "Darwinia Mainnet": "Darwinia 主网",
  "Pangolin Testnet": "Pangolin 测试网",
  "smart": "智能",
  "substrate": "Substrate"
}
